拖車黎講 係咪棍波拖頭拖尾都無所謂

空波就得

唔死人就得

你幻想下FR車拖頭
再幻想下AWD/4WD拖頭
原理一樣

結果:慘死

都係要睇咩傳動
四驅齋拖頭，尾唔落轆嘅話=死差速

9成99拖頭fr最快拖走方法拖尾、起碼唔洗拆濕先，過唔過風就要睇下你頭有冇手制。利申：前拖車佬

有波箱油冷d車空波唔拆嘢好老危返到車房個波箱瓜左就大06